5歲童撐警Youtube廣告

香港警察已經淪落到
要俾錢請啲5歲嘅細路讀稿撐警

大家繼續努力
喺日常生活唔同層面繼續打擊黑警
直至重組香港警隊
重返當年皇家警察榮耀為止

我哋發過誓
一世唔會原諒黑警

個朵臭晒啦

見一個report一個

奶聲奶話

警察個朵仲衰過黑社會

第2張諗起阿榮

永世不忘

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

係幾似

又用童真包裝死佈襲擊
人格低賤到

report
保護兒童

成日話唔好帶啲咩政治野落小朋友度自己就乜都犯晒

黑警唔好搞小朋友

香港唔興用奶聲奶氣呢d四字詞

廣告有無得投訴？

cctv果啲?